[PAD] 大撚把人玩 Puzzle & Dragons (152)

得一隻幽助
好唔好進做魔人入老豆隊

得一隻我會進光水算數

2隻藏馬1隻飛影換邊隻好
本身有光水幽助新究進飛影
有執行黑傻限宙

... 原來中左

仲唔換隻仙水番黎闖天下?

係我嘅錯 負評我好了

好玩

劾龍好咩？

高血 夾屬 超覺揀封條繼埋艦長卡 一隻做曬解覺醒防雲防封條撐血算係咁啦

日版轉左港app store 貨金 彈左搵support
有冇巴打知點搞

咪叫左你搵support囉

課金個acc係咪download個acc

搵左support 唔該哂巴打

係download 果個acc

Lm

lm

幾時先有得抽mh?

突登上嚟屌幽遊老母
含辛茹苦儲咗125石尋日十抽一鑽中軀
今朝想追雷禪/多印花換
點知淨底13抽全金當然連skin都唔會有
最後課咗必中鑽結果中雷禪
屌你老母可唔可以俾番65石我

PADR儲咗36K金幣全部抽重覆
八星綠奧已有 七星雷襌上次已有 六星藏馬上次已有 外加四隻桑原其他全部冇
屌你老母好撚嬲

早晨 訓醒又俾人推左0.1

157應該可以撐到完場掛

吓 你想要雷禪 最尾中左 咁你仲想點

想一抽就中雷禪

咁砌ok?

我都係157

勁 跟唔到

大佬呀21抽1鑽 同個期望值落差太大啦

而家159 真係收手

Diu咁我唯有160

0課有咁多石比你抽重想

點

以為拉到成pat屎咁
點知上到160

暗水果隻係為咩

你係拉到成pat屎咁 不過好多天降

追打

上到159 推哂你班仆街落街

我除左根性都手拉9com up
第2關開櫻+前田跌2com真係屌出黎
係拉完之後-6跌多幾com

繼承+超覺 5個skill boost

我160lu

抽唔到

春日野連續6場0或1天降
係咪壞撚左

【PAD】自動追打輕鬆破根性!! 死死若丸x黑Saber快刷異形革命，5星神角解放路西法難民，幽遊合作真大獎?!

正常發揮

我都係咁 試好多場先有一場係打得死宙斯

無豪鬼
春日野留左喺boss用

究竟係隻櫻垃圾定洗版果隻垃圾 點解可以成日0c

繼隻前田慶次落去 睇下有冇改善

如果入兩隻櫻
係咪應該第二同boss開

17%線 幾多分左右

點解有時7COM都殺唔到宙皮

發現係手速問題 turn turn 秒 平均10com 都係得140000

而家我14萬幾 15%

你仲TURN TURN轉 人地SKIP緊2TURN

點skip 2 turn

9.8c 146 差2000上到7%

又抄

琴晚先睇完金毛出隊

秒數幾多

你出隊未

屌終於上到0.1

150 前幾關轉盡 +跌 1c
尾王19c
都係得5.2%
肯定守唔住

佢出精

好用

172到啦

其實skip第二層個方法係少招技 會唔會仲低分
我隊三隻櫻入去層層f5係唔係仲好

你係好運嘅一隻都夠 反正最盡都係15c

禾是咪講錯

5知
冇研究過

撚有咁多隻櫻

未試過15c

邊個金毛

用邊隻破吸

有冇清幫手二人打一1場50體影機王

53833098 得yoga隊

兵長繼咗神威

スー

有咩要帶

最尾果關好似要9筒
4978 8485

上次投票比佢陰左

牙墳代打盃ok?

真

自己無7x6可以換仙水
不過比較建議幽助 比較萬用
7x6用人地就得啦

收到

咩黎

呢排個app怪怪地收唔到通知 再開？

你幾多分

條友好串

13萬9 16.3%

橙牙

實跌 上唔到牙 轉極都係13萬

2108 6813 等你

似你

有冇豪鬼 慶次 個D
可以代打

幫禾

OK 幫你打番低分D

幫佢解番啲登錄寵

咁你洗唔洗 可以 TG ME

@?

coldrinking

Tged

咩number 吸7c都唔話我聽

8891 2443

唔記得左sor阿

果隊野成隊都係saber隊黎，何不食肉糜

邊個果隊

私心講句 勁憎呢隻野
當年佢岩岩出 因為戈陣仲有用得既隊長 冇換到
後尾合作完左去協力 發現個個都拎住幽助
然後D關既難度就好似全部都係跟住幽助既強度出咁
關關都貫通 關關打人都勁痛
拎住水魔女既我乜都貫唔L到 真係好無奈
個個都知架 幽助至少勁左幾個月(定半年?)
呢段時間我真係想玩到DEL左隻GAME佢
有幽助既隨便贏 冇幽助既等食屎
到最後出左限神代幣 揀左白盾 D關先打得翻落去
到今次復刻 老老實實我就最驚BUFF佢隊長技
2.25倍血225倍有減傷 易轉得黎 又同貫通相性好?
其他隊長即刻收曬皮啦 又變Puzzle&幽助架啦
咁出不如以後就隔半年出一隻可以打曬全部隊長面既寵
然後就每半年呃玩家課金算啦 🙄
不過都好彩 只係加左超覺(但我都係覺得勁)
但見個個都話失望
3 7C+貫通都失望?接近木魔女既程度啦wo
有幾多合作大獎 過左氣之後就雪到今時今日
呢隻野至少帶過你地飛半年 過左氣之後仲可以BUFF番變為勁隊員
咁都仲唔夠?
人心不足蛇吞象啦 🙄

雜色隊一世上唔到水

唔該阿墳巴打
我太廢

🙄

呢關幾煩 7c無效

最好笑呢度個個吹奏水魔女，唔知做乜過咗一小陣成班轉晒軚，講到自己冇覺得好用過咁

on9先用雜色隊

邊個咁牆頭草

曬左你100體

你一開始又唔提我

初頭水魔女咁稀有，佢招技又有睇頭，抽一兩隻返嚟唔錯
過咗一年魔女禮包都出咗幾次，10石機又唔難抽魔女
個個咪轉晒軚 而家水魔女真係用嚟做大token

有無巴打 隻黑saber 裝衛宮武器
可唔可以加我 想玩下隊過異形
333,276,806

岩岩起身 個腦同隻手都廢廢地

仲有冇好心人巴打有隻persona獅子+卡一套。肯等一個月
剛回鍋 差隻野刷異形啊

死死果隊
似係su當玩野，點知俾人當快刷

唔減返8-10cd都好難用

轉到盡6.3%
無破吸無無天降只係轉6c

想問下係咪即係宙關開drop +洗版靠天降殺？

剛剛用咗一場
SABER X2 點都快好多
但死死好在唔使煩直心
一粒9筒車埋去

吹奏了

仲送個膠紙

點降櫻唔撚識天降架屌

有無抄隊？ 想跟

其中一個防綁變做加速有無機會

無

ok 即刻進哂做帽

#66

上youtube跟人用呢隊，得149係咪我嘅問題

@11

有無一一大神偶像肉照

做乜鳩

轉到盡5.2%
過左唔夠半日就跌到5.4%
要13c以上先穩冠
應該

係
4秒轉晒成版同6秒轉晒成版既分別

認真一問 依家邊隻值得抽黎做隊長 仆街廿中得一隻仙水 其他全部垃圾

最撚憎天降杯

打多咗場，死死世界第一，叫我死死打手

今次幽遊冇乜特別熱門隊長
如果你玩76咪仙水

Ok 咁我留石等dmc合作

其實你講緊合作定本家？

轉得快就得
有條片8c都157

咁隊野係咪無問題? 係咪要等天降

係 試多100場等運到

合作 之前幽遊冇抽過 呢排先回鍋

幫未

幾時過d運黎

其實第二層drop refresh 完就無咗根性到底係點
有豪鬼有特權呀

唔轉珠的話每個打點你當係大炮咁
所以最大火力個隻放左邊，佢就會當一支大炮咁射到底。
然後根性發動，隔離個幾隻打點收尾

好心9ho快撚手封左個bug啦

=.=?...

呢幾日去咗邊

今次係咪157先穩

佢剛剛出返黎

有男病人擅自離開青山醫院！早上8時許，一名29歲住院男病人擅自離開病房，病房職員隨即通知保安員在醫院範圍搜索，其後翻查閉路電視紀錄，相信該名病人已擅自離開醫院，院方隨即報警。

賤種輸波

人狗線第2日予想150950

吓講完大道理唔該都冇聲

合作打番黎既野 換龍果係唔係無限換

你唔答就係你錯

做哈囉吉蒂了

唔係一度限定咩

唔該囉

邊度有得睇?

佢自已計的

入兩隻saber 定3隻好？

你估我青令呀?

唔該

一句唔該洗死人

仲有冇人要代打盃

我

唔突出，可以留石，有執行就玩執行

唔該哂

返工無得長期Mon post 啫

辭職唔好做

佢係好串的

成個pool淨係得隻幽助要好多隻 點追牙

換

場場都15萬2千 都唔知守唔守到最後
早知街霸果時換隻豪鬼

唔做點課金

唔反你了

工都好返既?

巴打 即係要點搞 我都係

喺度我要好多謝98

想挽死死藥丸

隊未

成隊黑SABER擺返落去

真係唔明D人抽垃圾幽遊白書咩心態

點解一定要豪鬼
上衫唔得咩

十抽中雷蟬
有咩用

尾關天降加c 第二關用第三關自帶4色陣拉7c易d

無豪鬼同櫻 玩跌珠 第二層要靠自己破根性

有愛唔得嘅
15抽差仙水齊pool

撚就

暗隊大流行 啲暗聖誕龍呢排用得好快

要買必中包先中

求暗隊裏3針

真札

anyone協力打覺醒蛋龍

連登個介面真係好柒
冇撚咗份霸氣

新手想問下
仙水 雷禪 軀 有無用？
拎黎做隊長定隊員？

7週年杯有咩隊容易打

得返好少

彩龍隊

重點係差隻蚊香娃

4.3%穩唔穩仲洗唔洗繼續
轉左成日

咪過兩日再睇下點囉

每幾個鐘就跌0.1%…

轉珠轉到心中有佛

垃圾若丸 吹奏唔落了 今次反立

好!!!!

7階第二關好難

是但揀1隻

真係唔明D人點解抽下野都要左諗右諗

今次又係比金毛仔水左

全部都冇

玩魔人幽助既話追唔追隻雷禪好

3針一堆追打0

咦 呢隻ok喎 幫分身追埋先

笑撚左 , 咁都好吹奏

你個CON NO打手唔係唔吹牙

支持本土制作

睇漏咗呢隻嘢 多謝遲仔
幫分身課金先

CON佬信徒話無問題

做得差就要反

有櫻有豪鬼冇天降得142

好彩你試 仲諗住執隊打裡3針

唔用黎打裡三針絕對冇問題

堅係盲撐

幫打盃 拎17%內獎勵
TG : coldrinking

唔打要破根嘅關一定好好用

我係堅吹用黎打異型既

代打狗死開啦屌你老母

代打拎唔到冠 做乜9

我唔收錢 我想轉珠

Report jor想昆ac

咁食石回體解決到你嘅問題

扑柒代打狗
講出嚟係型啲

搵食啫 犯法牙

你係咪CON佬 唔好害人

係
一早就應該立法全世界唔使返工

岩

facebook見到？

嗰時幽助大把人換身家咁換返嚟
自己無眼光 又唔願課金唔願換 而家賴返落隻嘢度

好型...

幫我含未

我估舊登

<7周年紀念杯>
開杯時間：2019年3月11日 (星期一) 23:00

盃開始前 240 開始後 290 最後3日 350

如果第一次搵我打 盃開始前 200 開始後 240 最後3日 290

有指定隊伍減40 ※開杯後公布※

Android 另收40附加費 不受折扣影響

每連續3次找我打 可有9 8 7 6 5折
(連續第3次 9折 連續第6次8折 ... 5折後重新計算)

=
注意事項：
1. 一切以付款日期為準
2. 收錢包有冠
3. 一切收費以港幣計算
4. 若顧客付款後自行取得皇冠(不管任何方式) 只能退回已繳的50%費用到餘額 並只能用於代打服務
5. 如有任何爭議 本人(斷魂乂碎心)保留最終權利
6. 客戶付款即代表同意以上條款
•••••••••••••••••••••••••••
大部分關卡都有提供代打服務 其他代打請PM商議
若有PAD(PADR)周邊產品想購買 也可PM查詢
Telegram Channel(所有盃賽代打紀錄):
Telegram:
Facebook:

跟!

原來重轉緊㗎

我心將戰勝歸來

長撚到

我以為心囝去左做歌手啦
掛死大包米我啦屌

同佢條撚一樣長

牙眉含緊

B害我地an狗手足？

@fishermanlok333

口裏說不

乜狗都關你事 痴撚線眉狗

原來條友未收皮

145k 夠唔夠17%

點組隊

最理想緊係兩隻SB 一隻破吸 一隻豪鬼
繼承最好有防雲 有櫻都可以繼埋 如果有5屬破防覺都可以帶一個

過唔到裡針既隊長 無g格做top0隊長

Ps:桐人在心中

組到咁樣自己打都得啦 咪又係等天降
用御三家手轉都得先出嚟啦

笑撚死

有風神豪鬼櫻嘅話 淨係撳掣都有冠啦
仲使揾打手轉豬呀

代打係代打17%真係笑撚死

想知有咩人齊隊連17%都入唔到-.-

83%既人

嗨 581/1

其實都係想幫下D拎唔到既人拎下素材姐 都要比你地笑
佢問我點組我緊係咁答佢架啦 唔通同佢講4隻火埃咩

一陣打到上7%又話推哂你地落黎 唔到7%你又要笑
我唔收錢架大佬
你又到7%未啊

差鳩啲俾你推落街

我2隻櫻1隻豪鬼上衫咩都齊都上唔到7%

要搵返個腦先

唔收錢咁好

我想既咩,次次開櫻3秒轉完最大盤面都0天降

醉曖轉珠

@立仔 你朋友開台

咁係運氣未到啫

我都知你唔想無腦

屌你老眉 串能夠未

自問運氣差就洗一次啦

最新版刷杯係要3春日定定2隻

1隻

認真?

屌佢老母REPORT咗 希望YOUTUBE摺埋佢

得閒轉珠 先係到問下咋 都要比人笑 好慘架

其實隻雷禪勁係邊？招技咁鳩廢

有無人刷幽遊白書超地？

我未入春日鳩轉都17%內啦

速刷用

魔人幽助配雷禪？

速刷塔番？

1隻豪鬼就夠了

春日替豪鬼位 可唔可行
唉覺得自己係0

抽極都冇 神刀武器
試下先

好撚後悔冇換到獅龍而家要用隻垃圾魚

打左15石先打到155 希望唔好跌出去

下 明明唔洗用師龍

下次再開我決定抽夠5隻先收手

😂

冇上杉 我諗我可以收皮

好反智 棄完又玩

Pad太好玩了

有乜值得特登留言打字講

未覆

好撚搶口下

唔課金is ok

醉愛轉豬

ggg有課

第二層唔係有根性咩?
請問點解佢唔洗轉追打都照殺到?

點啊又針對

'_' 洗唔洗咁撚串

點解我播唔到twitter d片

咪清今次有幾多粒鑽牙?

+fd未

167 049 598

佢無轉豬 根性唔會發動

唔齊隊
今次冇冠喇

個故事係講宙斯都驚咗豪鬼 所以放入隊就可以嚇到對面笠水

第一次知原來可以咁玩
唔該巴打

咁隻赫拉呢?

唔好聽佢鳩up啦

赫拉見到豪鬼d肌肉已經濕哂 不值一提

明明就會

明明就 不習慣牽手

其實我9up

唔該都冇聲

反98

5HO

抵了

屌 第一次聽你講得咁有道理
又講得岩
唔反你了

98好聰明

98

立CHING講....

支白了

又屈

唔該CHING

98咁有研究唔怪得冇斷冠

我憑自己實力問到 點解要講唔該

上面POST 左TG 你搵番啦 廢事再POST D人話我代打狗了

火奶隊橫排定9格好？

Dllm咁能串
反眉了

抽完百鳩幾抽一隻飛影都冇，幽助就有3
夠料換3隻，換1幽2飛影定2幽1飛影好

飛影有咩用

屌拿星又用錯ac

2幽👍🏻

抽幾下己經有你想抽嘅野

新究進幾勁呀 舊究進就想備用

屌你老母死白貓廢物躝返去玩隻垃圾game啦

笑夠未

佐佐

笑能完未牙

學到野了唔該哂清

獅龍？

師龍冇5隻都唔好話玩緊PAD啦

貢典好呀

有無人企蛋龍？固傷放頭
14515171

每一隻寵都可以用嚟開圖鑑 唔好再問ok?

理你

想要hello kitty

開圖鑑有咩用??

份人靜D就會有

打極都係得13萬分..可以點搞...

@BILLY

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

=.=

DLLM

少佐的狗窩

個盃完之前仲有無機會有豪鬼抽?

道歉了 no j擊

Ok no j g

原來豪鬼退化
唔會冇撚晒D覺醒同突破LV

即退先

新手一問
抽到仙水 軀 雷禪
呢3隻有無用？ 岩做隊員定隊長？

係到強顏歡笑

幾時有dmc抽阿屌

屌

頂唔頂到最後

愛して

有無人隻RX 繼光寶石/水魔女既風神技可以借黎

124 846 208

繼神威得唔得

謝遲仔
終於跟到

刷多幾粒石睇下推唔推到上17萬

究竟啲人幾戇鳩先會去幫隻狗加眉？

神眉

冇可能

仆街 打十鳩幾場先贏到場

每回合天降20c 點會無

痴撚線 可以做到-10000分, 個運氣真係痴撚線

轉豬垃圾打到上15.3%好開心
有無手足可以教下d轉豬心法而加都係用最快速度見到咩豬就拉3粒過黎咁樣逐行砌 好無效率

天生

先過第二關 第二關算易過
第4關真係 要扑中 暗/水珠先得
岩岩一粒石冇贏過

破吸果層 其實有冇大炮可以射穿

我用既drop refresh 平民隊
可以開兩次強制天降
睇運氣

開始每日儲170石, 夠唔夠抽mh

求教學拎170石

要7c好難喎
定係你上杉唔洗7c都殺到?
利申冇

唔好叫平民隊oj?

全部可以換返黎
係得神樂要抽

仲唔平民？

蟻民隊嚟

打左50場 先嬴到1次

我不打了

天降左3-4C 開到倍 殺左
上杉有神殺
我繼左 單眼佬武

得啊
求加

睇人吹黃泉
試玩落又幾過癮
主要係暗個配套好
黑毛E神眼罩幾樣野夾到仆佳
不過對住無效肯定要有加c
最好暗時/木刀

木刀係土i郎？

有啲乜嘢武器嘅係有80血加攻

本身4.6 唔夠一陣4.9

電王武

本來都有諗住玩

但佢要成10C 先到225倍

你平時7C左右 可能會力水唔夠

靠隊員，要大力就開黑毛落半血
連埋E神4個 4血線16倍
平時靠飛影/真姬3 7 8倍

Add jor

我個木波利壞左呀

啲人真係癡線
r2 -6 跌左21c
埋尾都係11.3c
151200
5%

唔該晒巴打

豪鬼Refresh打咗十幾場，冇一場過5combo 過都過唔到果關

有combo咪好
我10幾場都0c

唔準

忍唔住射多300石 5鑽
好波呀真係 埋單900石25鑽得3幽助
好波好波

又射900石

我抽幾十下已經=你抽900石

放棄左
用正常方法打到153000以上算 希望頂到7%
Dropfresh 太燒石 玩唔起

抽極都冇幽助冇飛影又唔多夠token 唔追仲可以點
冇諗到咁撚閪姐

唉屌

試左一大輪
都係腳踏實地轉珠算

真係值900石追咩

燒左5石 唔好話15萬分 第二層都過唔到

痴撚線 900石抽呢個pool

900石幾鑽

睇黎你同我都差唔多

我覺得應該打盃要整個次數限制
無限刷個杯為乜

3倍:錢冇左可以再搵過
合作限定冇左 就冇機會
你自己諗啦

邊個咁得閒無限刷

咁呢個pool又唔算差
真伏得藏馬一隻

藏馬
做花火隊長應該OK?

其他我每隻keep2就算
宜家換咗6隻幽助

用廢劉都唔用佢啦

唔係換咗6隻 係換咗3隻總數6隻

幽助兩邊究進都痴撚線 點解唔抽
仲要追到一半上晒腦啦 停唔到
同埋真係純粹估唔到d鑽會側到呢個地步姐

我得2隻都覺得唔夠

舊幽助而家都冇乜機會用啦
新個隻過咗熱戀期就拎返去繼

解鎖雙色陣+27c2九筒 點都有出場機會啦
新終極1c冇腦隊

仲有無

我都550石 都係得1隻幽助

玩洗版連過版都無幾多次成功

係咪中左大介計?

慘 你係側晒其他定完全冇鑽

但過到一次基本上必入7%

E隻垃圾成6隻

呢隻同雷禪我都好似中咗7定8隻 嬲撚到我

飛影5隻 雷3

飛影老西都留

你就好啦有飛影 我連車尾燈都見唔到

YA
睇完你吹奏
又手痕

抽多150石 中番D幽助番黎

唉屌 中咗幾多隻

中多2隻
換左1隻
之前抽1隻
本身1隻
共5隻夠用 仲有400石收手 等下個活動

唔繼續追咪嘥左之前果900甩

慘 非洲路上又係得我一個

低能，幽助都好追

終於收得工 re 左成6石

55

小薯分享，老屎忽勿屌

一直用開呢隊刷異形
雖然秒數多，但傷害低，打好慢，一串回又滿唔到血

而家變成咁樣
刷得爽勁多，而且好安定
多秒、有血、有盾，仲超高回
基本上全程就係見珠就轉，唔洗用腦
啱曬我呢啲唔識轉珠嘅人

平常關可以一路直行，然後嗰3關王直接開增傷+3洗板秒過
如果遇到光yoga就轉橫排，其他就心貫+木貫

真心推薦畀啲想長刷異形但暫時未搵到隊嘅人

仙水果埋廢埋都每種3

癲到 64倍打異形

今次穩7%內係咪起碼要158

唔洗掛 我156都唔係點郁

你掛d野出黎可唔可以繼下武裝

隻櫻係唔係冇代替品?

如果係我的話
拆左出黎去打杯 對 唔字

我轉珠勁廢，需要秒數只好咁組
不過就算64倍都可以秒王就睇到木魔女嘅價值

而家新嗰隊改善咗好多，打得更加爽快

151係咁跌

155 一個鐘比人推0.1%

望就望155都夠做

其實個杯要點打先高分？搏天降？層層一round過都係得140000分

天降杯, 平均11-2c, 180秒左右完應該有15萬5左右

剛剛覆完你就走去打咗一場 升到上161

最主要係睇第2層跳到幾C

豪鬼

5ho再推了

152打到155. 唔好再進啦

好似係108倍

ok

立仔 你老死痴左線

八八一零八

你都識講神樂要抽

神羅火龍女13.5 * 限赫拉8

哦你講緊佢第一隊

隻豪鬼同櫻唔生性...推唔到,試左好多次都0天降 一係就得7-9C

想青令復出

邊一個😂

吹奏

躝

有無人刷燈龍
我b

雷禪好玩

g chi

Ching try try?

無聊一抽
嚇到仆街

我成日都無聊17抽㗎啦

打盃第一關點解次次都封到主動技，明明有三個防封 已經連續十次封到

得60%防 好難封咩

點解d人轉得咁快？ 完場剩18x秒 我得16x~17x

落防封技章啦！

用左skill boost章
又連續五舖第一關封技，係咪有bug

轉到就轉啦 你咁樣盞嘥石

因為人地真係快d

14萬8保唔保到17% 唔想再打

想問下之前睇過條片係用木玩龍過第4層吸傷, 係轉幾多combo同轉幾多串木珠

軀有無得堆減傷覺醒組全屬100%減傷

屌7.2

完全冇人用光水幽助

好多人掛喎

想問1%頂唔頂到4日？
有啲危

應該得掛

1.2%
但仲有4日
你地咪撚再打

158.1 應該穩啦掛

牙眉5洗訓

雷禪應該點組隊

暗中觀察

傻閪

牙立5洗訓

點解我7.1% 但話我要去下個lv係需要0點

好撚難打

真係無一隊夠打 土郎又輸 rx又輸 執行又輸
saber又輸

繼續啦你唔係覺得會撐到尾啊

Ching 發覺你每過幾日就會講同一句野一次

九階真係好難 我放棄

打左幾條體都打唔贏 我啲寵又唔夠勁

rx應該冇問題喎

駕駛員有問題

無石了 最盡去到5.9%
洗版最多去到9 combo d人點解可以做到平均14up combo

填巴咁早起身番學？

你帶隻毒drop 又好 廢珠drop又好
洗走左隻野啲毒咪打得贏

返工

點會打佢唔死 蠻龍6個防坐都開唔到技？

填巴原來咁早番工
我平時墦9點幾 今日早左比樓下嘈醒

你見佢中間4隻都無繼野就知佢唔識玩啦
上youtube抄下隊 盡執有幾難

笑4

個個都好多石 好有錢

早晨咁多位巴打

早晨

早

我啱啱打到165 好開心

我158 唔鬼打了

都唔知繼咩好
我無乜得簡

填仔番工係味山長水遠

是但繼d野 唔好俾人拖到冇技開

154頂唔頂到到尾

已經打左好撚多粒石

做咩咁問

小號黑saber無壓通過

我執行隊過到啵
執行
醫女
雙子 繼防雲武
情人零龍為轉心珠救命用
路西法繼左大總統劍+2c用
磨下儲下技 入到第6層開技秒
醫女除左第5層解覺 靠佢幫手回住黎磨

今日講coming soon

講咁多晒尻氣啦 最好幫佢轉埋

第二層點解有人洗珠破到根性，但有人破唔到
其實要咩條件？

MH復刻一星期

要夠天降

有無試過兩個合作疊埋

節日加合作就好似試過

佢出乜都要課金架啦

你0課

我準備咗好多魔女換芒亨

我眉課

琴日10點幾打4.6% 151 而家得番5.1 有冇跌咁快

乜撚野眉課

右上兩個逗號

長知識了

P神

請問有冇咩app/web可以計傷害？

想問下我究進咗隻豪鬼想退返打杯用，咁佢啲覺醒，超覺醒，潛覺會唔會冇曬？

年幾兩年前既關卡都打唔贏

唔會

諗住為mh獻出第一次課金 但好似咁複雜咁既？
係咪要開一個新日本acc 再轉去hk 再入信用卡資料 然後買完再del信用卡資料？
有無錯

新日本itunes 用呢個ac download pad
再轉地區做香港 完

新日本iTunes？死啦第一句就唔明
即係開個新既日本地區apple store acc？再dl過pad？手機已經有la wo 可以再dl？

唔好課金啦

padc

正正經經買張ITUNES卡算啦

又係咩玩法未買過

有冇巴打長掛裝咗persona洗drop卡嘅哥瑪先生 打異形差呢隻

幾年來第一次 都有d怕課上癮

買日版itunes卡 入落你日本apple acc
再入pad課

唔知你有冇add過我

新日本itunes = 你所講嘅新日本acc
手機已經有pad 咪del左佢再down過
好似一定要用新ac down pad 唔記得係咪對課金有影響

總之你而家會有兩個ac
一個純日本帳 ----- for 更新pad
一個日本帳download pad再轉香港地區 ---- for pad課金

求墳蛇 ID

抽到仙水, 點組好?

但我Google教學 d人話用完要del資料又剩
好似上面位蛙蛙ching咁 買卡方便d？

放心，一定會

首先你用電腦itunes開日本acc，跟住download返pad
(手機上面唔駛del都得，用電腦itunes download一樣可以)
跟住整完之後將個個日本acc轉返做香港地區
**記得係itunes check返你個日版pad係已download
轉返香港地區你就可以課hkd了

不過有機會第一次買個陣要你contact support，打個電話過去就ok：）

del係驚比人hack?
唔清楚 反正我無del過信用卡資料

睇你覺得買卡定信用卡方便 無所謂

招親友179047223

174487745

因為用apple id 去做in-app purchase既首要條件係要你裝左隻app先，你唔del既話用唔到另一個apple id 裝日版pad係你部電話到
用電腦itunes都可以，就唔駛話會要del 左手機上面個個

至於itunes卡定信用卡方便，就好睇個人
最緊要係因為用hk apple id 課日版pad 比jp apple id 平10％(好似係)

如果你只係課一次mh就買卡算啦

不過你keep住課的話就跟上面教學咁轉去港acc課
因為便利店間唔中都有回贈 抵少少

滿左可唔可以DEL咁D比我加

再試下

requested

又俾你DEL左

感激不盡

上面巴打們教學好detail 但我應該都係買卡算 用信用卡怕遲d要斬手指
買卡課金法係好似online game點數卡咁用法？

唔知點解del極都仲喺度 係咪有北

100次 先過到一次 天降杯 cls

類似

係

多謝樓上分享課金經驗
之前未課過真係唔知
我都想課少少抽mh

唔好課試癮

上*

唔課唔知身體好

抽下抽下又多隻幽助

一齊落地獄

7點起身出門. . .

打到媽媽聲. 可能真係太難

我長期係地獄

大總統無呀

加左你親友

打杯冇師龍可以用咩替代品？

日本AC轉左黎HK之後, 要去SMS一次

希望嵐龍buff到好撚勁加埋三圍
咁我就可以抽夠一隊

Sb就鯨
招技就慶次 / 舊1號 etc.

感謝

點解我咁垃圾你都會加我親友

我唔喺香港

人生贏家

你都叫垃圾

BD係咁出新碟但啲歌仲係之前個啲，只係加幾首新歌。好撚呃錢

長期唆擺人課金？

@98

香港d野好食d

咁串

係，全部都落一滴香

hi

最後機會

地獄請柬

係呀，之前高登個課金教學都係我寫

分身狗

ching你係十八層應該好多單位

即係老屎忽，即係Hello Kitty ，即係反得

十八層有但地上無嘛

課幽遊白書試一試先?

生果都有？

有無巴打可以加我
101181817

整個日本ac 出2000fun咪課到金

跟住又問 邊到有2000FUN

好

種個陣淋一滴香

你聽佢鳩up 條友重課千幾lv

有！

2000FUN 食水食到仆街

淘寶黑石啦前日課完買5送1

岩岩玩返，想問下戰友網而家無曬人打協力，d人去邊到搵人打係咪有d咩新約戰網

躝啦屌你老母

原價賣比你好唔好 做生意唔洗賺架？

搞手求打個和姐⋯

包唔包轉珠攻略

雀神你係我親友入面最CRAZY

慘，啱啱回鍋未打條鯨返黎

唔係香港番工

我發覺D大6酸竦粉好可能有落一的香, 唔係點會咁香

好彩我唔食...

可以研究下

有無人刷燈龍？
我a，b都得

冇錢就唔好玩pad啦 課黑都咁大聲

上日本啲網約啦 啲人都合作啲識pass

好心就唔好伏鳩日本仔

新鮮原櫃日本石岩岩到港
有興趣既留TG

133343919
招親長掛
單眼武器黑saber
Rx
仲有大量熱門隊長都會掛

有無袋痕?

但唔會掛

袋痕依加未夠熱門咩

收到風鏖加37腳同九筒

嗨

156 1.7% 希望頂到

打左兩日 最高打得14萬3....我係唔係唔洗再打
打極都上唔到去

你齊唔齊隊

得隻光龍食加攻 其他都係3體殺

weak左d 上網睇下有D咩隊跟到上到150啦

你打完仲有幾多秒

佢呢隊已經夠上150

149 最盡了

洗唔洗幫下你手

咁轉快D or 搵心仔

最快打完有174秒

啱啱玩番，最近好似多番好多人玩咁

你試下轉完COMBO 再砌靚少少D雜珠 將平均COMBO推高

推到既話我150左啦

我都砌得算幾好 不過都係上唔到去 d分好難打到

吓 隊係咁砌架啦 個盃都係搏姐 你唔洗下下JER住哂下嘛 又冇得罪你

冇豪鬼同櫻？

冇...我上網睇d人係用佢地黎打宙斯個關

冇櫻

我零課都有

基本上推到153以上嘅都係用天降打2F

157 1.4%唔知夠唔夠頂

豪鬼都得

幾時jer過你 好似唔多識你

玩左幾場 豪鬼仙水
完全吹撚大左

得一

都已經唔係REPLY你 仲要跳出黎踩兩腳 我都係將識既講出黎姐

幽助點組

係仙水吹大左

Youtube有片係用一隻 不過要求應該再高 你再砌下

1隻夠推

算啦 放棄了 已經好盡力 14萬分都係試得2次

但問題我都無jer過你 你都乜春

有條片淨係用木玩龍同水火隻mp寵上到15頭
睇下再望下自己box調整下

我兩隻櫻上衫+雅典娜 全手轉
11.x c
埋尾都係 151多啲,5.6%
唔用櫻+洗版
好難打上去
但試左勁多次都刷唔到10c

可能係我太大壓力

唔洗10COM 夠殺就得

係咪都係靠洗版落combo 衝分?
我連續10鋪天降0C

再試啦 我食左4石先得大約十場夠天降殺

無豪鬼無櫻
手轉轉極都上唔到150

天降+洗版係唔計回合 果到加埋下一層有1x 2x c

仆街有櫻有豪
竟然係無前田
點撚解玩左1500日都未抽到

成條體先得2次天降洗版係殺得死人

師龍都係洗版技

師龍呢?

屌係喎
從來無用過招技
有得玩了

終於過到 7x6無效貫通真係好難轉

齊隊 但洗版等天降真係好被動

多謝各位
唔講住我去refresh住
希望20石夠用

根本10場都唔知有冇一場係得

尾關點確殺？
我要4體殺先好似剛好夠
小號冇貨得2體已經要帶buff(

師龍超覺要5色破防 依到可以拎到1k左右分

頂 想課158抽六星 唔小心禁錯課左鈴木
依家課多左次158 又課左次78

見其他人組隊有啲直情唔見有體殺都夠

我係風神3潛體殺再用體殺武器

最緊要手速
8C已經夠155

鈴木招主動正到爆
我覺得除左W
最值既78包就係鈴木

本身抽中左 倉到有兩隻

150前段應該守唔住
156穩陣啲

齊隊既一早上晒去
下面得返堆回鍋執行互毆 唔會升好多

我回鍋上唔到 咩都冇

收到 但係天降一石都無一場夠頭兩關月光寶盒咁

抽到尾都唔中最後課左

有冇回 攻 體 殺武器？
見你一隻師龍冇繼 好浪費

隻樹有冇用嗎？差呢隻齊set

你無打杯既覺悟
之前啲固定杯咪一樣1條體都未必CLEAR到一場

170穩陣啲

牙立次次唔洗用石都幫我拎到冠

想問今次日本仔預測人狗分界線係邊個位到？

我隊嘢應該推唔到上7%
木魔女 斬狗公 玩龍 水saber

依隊咁有趣

沉日係150950

冇風神打極都係13.9 17%都上唔到

純轉隊，回歸初心

用冇天降技控攻

差個5色破防
好彩既每層400你已經達陣了

咁154唔打了

點解要破防唔識

跌到0.5%了 好驚守唔住

400分BONUS

唔係要破防 係要佢個400分
每層轉到齊5色就有400分

唔陪傷殺🌜🌛🌜🌛🌜🌛

夠

打得唔夠多

我試過洗到有層廿幾c

屌奶星咁試多幾場先我騎士關通常控傷唔齊5色

一日跌0.5% 睇來最後一日要再燒石

睇過2條片都係冇天降
1條係用木玩龍技 3色 暗只可以1串 夠殺
另1條係用6號技 再用紫龍技 2色 夠殺
要配潛覺殺

1F 5色唔難
5F必定5色
依到都800分
其他就睇你點打

今時今日你唔洗繼2技，都要繼隻野落去當防坐

真係無長cd寵，最快手係去打三位一體，果幾隻40cd

唔係關鍵第二rd天降咩? 真係靠運氣...
我其他多數都8-10 combo炸....

天降殺到佢就得 5C都無所謂
SKIP都係為左慳轉珠時間

其實啲人話第二關天降我都唔明，個理論係點？
我都係拉直心殺

就係drop refresh 殺根性敵可以無視根性囉

無得解，唔理係bug定系統設定

開豪鬼/櫻 刷新板面 天降殺撚死佢

就好似用大炮射擊可以破到combo盾，直接射死

系統就係咁設定....

唔識解就話無得解

5c殺到咩 用櫻技得4色珠 我次次最少7c先殺到

你唔夠殺

係咪新木印嗰啲都得？

用櫻/豪鬼技 再洗版
因為你冇轉珠 所以天降落黎嘅佢當大砲咁打落去
可以直接殺
而且冇轉珠 天降combo 最尾個combo分計少一層
不過要扣5000分

上杉 龍帝王果類3神KILL / 3惡KILL
其餘PDC自已計傷砌SB

明了，不過我就用唔到呢個方法了

2F我用豪鬼 因為暗屬克屬

隊員少選擇...鯨魚 天狗 烈日神 全部都好低攻...

所以唔撚洗明 你跟到隊就得 你冇隊明黎都冇閪用

你點睇牙刁同廁真 跟到隊都搞成咁

請教下大神
第二層用洗版大法
係咪轉10幾廿c都無用
係唔計總c數
總知夠殺就得
越少c越好

你用洗版 又點轉 你搞到我好亂

打錯 係天降先岩

就係靠唔轉珠殺2F
咁你又點轉？

少C殺到 咁你咪F5少幾場

手轉果幾層你十幾秒先轉到就另計 咁真係要F5到高C

殺到都算偷笑 仲要少C 你做世界冠軍咩

只係最尾combo分除少一層 即係除5變除4
所以天降夠殺就繼續下層 殺唔到就波野波囉咪
係殺到嘅前題下 天降5c同1xc殺
前者少combo分但用少時間
後者多combo分但用多時間

食killer 殺到就得架啦 之後combo無咩所謂
總之食定殺手由佢跌

有無人打精靈寶玉？
無射擊隊

thx師兄
因為我第二層係開木魔女+2c
第2 第3層都會+2c
所以都係高c好d

2F 5C過 16萬
1條體都唔洗就達陣

GING

即係2F開3技？
木魔女 櫻/豪鬼 洗版？

你地係咪咁撚得閒

琴日我都係打左一行體 15萬8多小小 見穩 唔打算爆石再打

有咩唔問就明98 講聲唔該叫佢吠兩聲都得的

原來連呢度都係咁

rx搭木劍點會輸

你走啦 老屎忽

係原來呢個方法唔係咁好，都係直接插兩隻櫻f5算

木魔女技冇意思 又浪費一個位
你有2隻櫻 2F用 5F再用

哇幾耐冇見

晴

其實pad有乜好玩

D圖好淫好靚

老屎忽收皮啦！！！！

無防雲武裝點搞？

超覺防雲

出片講情人節豪華報酬未

thx師兄
仆街原來抄錯隊
唔怪得食左十幾粒石都係151

有1石同聖誕龍!!

中左飛影同黃泉
好唔好用黎換幽助做愛德隊員

唔知你有咩 不過你如果要再加兩限定換既話
不如抽多小小啦 機率都高

救返藏馬好嗎

豪鬼 鯨魚繼前田 風神 ??
第四隻入隻超覺防雲
咁得唔得？

PAD好玩

夠哂

本人分數 : 159XXX

17%獎勵: 最低20$
7% 獎勵: 睇你個BOX有咩寵 再講價

如需要本尊AC更多人權圖 可TG查詢
唔厄AC 純粹得閒
唔信就唔好問

[平]PAD 平價代打盃賽(7周年盃)

我比20蚊

好似唔夠SB開風神技

屌你老母?

米喇

3萬就考慮下 30萬

有3隻軀 換唔換幽助好？

3sb殺手寵最少留1隻la

$20代打？

再唔buff雷禪同藏馬 我真係拎黎換飛影好過

TG 隻代打狗

Tg 唔該

17% 真係點打都有啦
又唔洗簡隊長

有啲想睇人權圖

無防雲武器真係無人權

利申 無人權

搵餐晏仔姐

有無巴打會長掛仙水？
最好有防雲武
我長開豪鬼（士朗武）
115369787
想用黎打異形

quote我做乜
quote你啲客啦代打狗

我都係得閒先試下
你中意點講就點講啦

好多寵超覺都防雲 點解一定要防雲武

做人大條道理啲唔好咁閃閃縮縮，難為到你

板友我唔收錢

153 想收工喇

邊到閃縮左 事實黎

想問下今次杯需要啲咩隊員？
豪鬼 洗珠 防雲 仲有冇

想賺街客錢咪講乜撚嘢得閒先試
白貓代打又係太得閒呀要試幾多次先試夠?

我冇玩白貓啵

159...

啲Killer我無抄足

ching hoball !

有人search電話搵到，如果係咁啱撞號碼咁我冇嘢講

搵工未

防雲得真男人
又要齊五色又要夠sb
我衣家次次都風神差一turn,同俾人雲一turn
已經輸撚哂

立ching😛😛😛

牙立巧惡

咁我只可以講真係SEARCH 錯了 真係冇玩白貓

然後就話老屎忽點點點，點點點同點點點

無用防雲

唔該98

打交未

好兇 潛先

清我唔識砌

一齊

代打飛機 免費

回鍋無耐冇洗珠冇師龍白鯨啲多sb寵
防雲都係得火魔女有(冇哂加值超覺第二隻)
連體殺都冇係咪冇可能15

下？

過唔到裡運命三針

收錢代打

唔係無可能既 見人三主角龍唔帶破吸都15萬幾
但一定辛苦 YouTube 搵下有無d跟到

冇錢 得石 要唔要？

ok, 你課石落我ac

要錢唔要石

有幾多個skill boost
我上面一隻都冇
想問下木龍繼嗰把武有咩用處

最多打完比你抽一口

賣身不賣藝

拎碌鳩抽擊你個口一下

屌 咁就潛左 冇野睇=,.=

你係咪好撚好打啊屌你老尾

你有鼻屎...

咁就玩壞左個玩具 明明可以慢慢玩

我等緊睇你同牙眉鬥on9 , 開波未

特色來

呢個真係 支持

98贏咗。。

玩咗3石先上到154

解釋未，點解牙眉會豬

牙眉食得郵意多，醒咗少少

唔錯啦

幽助 大家用邊隻

另外想add用殺意隆晚巴打

打左三條體都係得138,
睇黎嚟緊幾日都要繼續打

冇料代打狗冇人理 有料老屎忽就個個post都有人屌

潛左水屌唔到

屌眉狗囉

牙眉屌悠二

天降+洗版係第二層用跟本無撚用，有版靚珠追打仲好

收工未

如果真係對自己轉豬有信心 唔洗用洗版
5層自己轉都可以頭7%
係我糞轉先要洗版幫手拉下啲分

嗨 牙藍

幾經辛苦我終於搞掂左啦
我終於過到啦我終於得咗啦

人地轉3層 你轉5層自己諗

幫禾轉ok?
比返20蚊你食m記

填仔 我得左喇
但係你都唔好食咁多一滴香呀 你係唔係身處於台灣或者大陸啊如果唔係唔會接觸到咁多一滴香

5系美帝咩

填仔你叫既咩

其實我都唔識但係D人話俾我聽

而家鬼有廿蚊餐

我跟唔足兩下F5，轉咗4層啫

有風神我都得16%

自問運氣唔好都係一下F5

大家同一期講嘢唔使咁串

你還你 我還我 唔好講咩大家

你係咪好撚好打啊屌你老眉

好想通靈王

你以前唔係貢架

要食飽姐喎

通靈王 棋靈王 兩樣野黎

再嘈我落閘放眉

我以前?我以前屌撚左你啦

牙噴外國有錢仔黎

怕了

咪咁講d狗
狗比眉高級

將軍咁快金冠

系

你咩冠

斷冠

代打可以鬧得走 啲老屎忽唔會鬧得走
名我唔講啦 三倍咩果啲

講真

有冇人問我咩冠